# Sistemas de bicicletas
Sistema de bicicletas disponibles en Caseros. Dispone de un API 


## Requisitos
Los requisitos son
#### GIT
#### node
#### npm
#### nodemon
#### express


## Proyecto
Acceder al repositorio y clonarlo en una carpeta local

```bash
   git clone https://rata1971@bitbucket.org/rata1971/bicicletas.git

   cd bicicletas

   npm run devstart
```
   

